全部人放工照入黎機場 !!!!!

唔好好似琴日咁停班班就唔入

cctvb 同啲紅媒肯定又淨係播示威者阻住旅客

我地要今晚全部人入黎塞番爆個機場, 係人數多到塞爆個機場 !!!